聽個最好笑既寵物名係咩?

以前女朋友做獸醫診所
佢話聽個隻好瘦既法鬥叫肥豬
有隻黑色既貓叫黑豹全
有隻芝哇哇叫「狗」紋龍

有個男人全家6個人帶隻唐狗黎睇醫生，隻狗叫阿嫂 ，佢真正個阿嫂每次聽到都笑唔出
有個女仔養隻哥基，隻哥基叫咩事，醫生黎到，咩事宜家咩事呀?

最好笑係有個阿叔養隻勁蠢勁on9異國短毛貓，叫老佛爺
我女朋友有忍住笑咁問個名點黎
個阿叔話屋企好多貓，隻隻都蝦佢，成日俾貓fuck , 所以叫老fuck爺

仲話聽過最長既名叫如來神掌
隻英短好鐘意打人塊面

之前有個post叫臭雞

帶鼠去睇獸醫 有隻龜叫老解

隻兔叫狗強

巴打隻兔仔 狗強 狗勁

馬鷹狗

隻狗叫牛油

隻貓叫喪彪

布偶貓

維尼
林奠

梅艷芳從小就喜歡狗，後來一次性養了三條狗，她為這三條狗分別起了獨特的名字：Eric、倫伯、阿叻。

自撚獅

逆流

我就狗叫巨根

記得連登有個會員隻貓叫臭雞

「伊麗莎白·威廉·茱莉安娜·萊比錫三世」

類似啲咁既野，都唔知個主人係咪玩9自己

閪佬財

賓周 係診所聽到個姑娘嗌

之前好似見fb 有人養左隻唐狗叫閪佬財

個fb page唔知點解無埋...

我已經唔記得左件事係點啦 希望狗狗而家好啦

貓改錯名仲有冇得返轉頭

鄭月鵝